[一人一個] 公民覺醒 / 由藍變黃既一刻

細個既我唔明點解香港咁多人上街遊行
慢慢發覺到政權唔一定係為人民好
對政權寬容就等於對人民刻薄
然後就開始有批判同反抗意識

大家有冇一啲好深刻既覺醒經歷？好想影響身邊淺藍既人(雖然到呢一刻都未醒既真係好難搞)

落去食彈 完

我有fd就以前係扮黃撐藍因為佢一直想做紀律部隊，警察為先
我記得2014年雨傘嗰時，佢話啲示威者被人打抵死，佢又唔太理政治問題
但係因為身邊嘅人都偏黃，所以佢條撚樣有去過一次佔鐘集會，坐喺到唔夠半個鐘又一齊走咗

不過呢幾年佢開始見到警察形象變差，佢話有次睇到一篇報導話警察婚禮時拎劍合照，但係完全唔啱標準，睇落好柒

網傳警員婚禮多名督察級人員持劍 惟服飾配搭不當 警方：會跟進

而且佢覺得公眾對警察都越嚟越敵視，民意之下都唔支持警察
所以佢轉投考其他部隊，都唔想做警察

今次運動，佢去過6.12, 有時佢啲fd又會約佢出嚟發夢